【又抄稿】傳戲院門口劇透《復仇者4》 青年被狂毆

Marvel迷期待已久的《復仇者聯盟4：終局之戰》正式上映，雖然導演羅素兄弟呼籲觀眾切勿劇透外，但有些人反而惡意劇透，繼有人疑透過AirDrop劇透《復仇者聯盟：終局之戰》的劇情，再有網民在連登討論區上傳一張照片，指一名青年在戲院門口劇透，結果被打到頭破血流坐在地上，旁人似替男子檢視傷口。

據上載照片網民指，青年疑似剛看完《復仇者4》，一出戲院就直接在門口劇透，一旁的市民相當憤怒，當場痛打青年。有指事發地點在銅鑼灣一間戲院，有網民留言：「唔怪得喺CWB見到啦，之後好多救護員嚟咗」。不過，有青年因劇透被打消息尚未得到證實，亦有不少網民質疑是假消息。

另外，較早時有網民在社交網站發文，指昨日在茶餐廳用膳時，「有人無端端AirDrop我成篇關於Avengers 4整個劇情，好彩我睇咗啫」。

好明顯鳩up,咁都信，仲要當新聞

琴日Avengers 4睇到中段，大概係幾個英雄去返Avengers 1紐約嗰陣，有條撚樣大喊XXXX同XXX最後死咗，之後條友即刻跑咗去出囗走咗

跟住有幾個人大叫屌你老母咩仆街，有個附近嘅男仔想衝出去，俾佢女朋友拉住咗，條女仲問XXX係邊個

條友大概坐呢個位

估錯支那01

零劇情既公仔片講到賣劇情咁
唔係特技搵你老母睇咩